Facebook個Miumiu耳機究竟仲要昆多幾多人先比海關收皮

有兩個fd比左錢

今時今日仲信Facebook廣告嗰啲唔係廢老廢中就係內地新移民有鳩佢哋啦

好多人確認訂單 好開心

傻西先中伏

你一個朋友冇腦都算 仲要兩個

星期六日放假

佢428一個 買左之後仲可以以優惠價2xx買多個 我個fd氹埋另一個買 400都算 200都有人信 可能要20 d人先至會知冇咁大隻甲那隨街跳

絕交啦

近朱者赤

最直接既FB都唔理啦
檢舉左都冇用

執幾皮野幫補下姐

fb 支那化

FB收廣告費 你report佢佢冇錢收
豬西百格唔駛同股東交代呀

貨到先比
到時打電話叫你拎 同佢講退左is ok

你又開個ad賺下$ 拉唔到

FB廣告費=保護費

咩黎

真心唔明點解有人會信

點解佢地可以賣咁平 淘寶貨？